睇左盤幾廿年 利記半一高水真係極高危

熱刺有受讓買 真係呀婆都識買

咁多年贏左幾多錢

幾廿年仲得閒上黎9up。睇怕都贏唔到錢

夠退休

聽講樓豬輸到底褲都無

樓主名 虛則實之

All in 痢